Hi! 我係創立Coulla 掘礦公司的 Ronald！

如果你係掘礦蝕緊錢或者本身好憎bitcoin, blockchain ar，以下文章可能會令你反感，你可以留言褥罵或到其他post 食花生。文章亦只係本人立場不代表公司。

大家好，我就係早前post 賣Mining contract 俾人話係貪心後生仔的90後 - Ronald。

呢個係一個貪心小狗故事，金融世界每人都貪心架啦，俾多1%息你就係1％。Crypto 係一個好好個案每個人都係貪升幅，一個月可以60%，完全刀仔劈大樹。我都係咁入行。無問題架，高風險高回報。貪係無錯，不過要計算好風險同了解清楚。

無錯呢個就係我

最近終於有人起我底好開心, Andy Warhol 話未來世界每人有 6 分鐘我諗呢半年就係我的 6分鐘。又上報紙雜誌論壇咁，連登都上埋，不得了，係開心仔嘅。
俾你地回顧下個post 先

事實上都有人介紹左我，仲幫我賣廣告，唔差在再黎多次啦!

讀緊書時已開左一間 Digital Marketing 公司。好努力咁經營左2年。
SDMC 做過項目有多間各大小企業行業甚至政府項目，網上宣傳一流，特別係Google SEO SEM 排名。

Watchviva 係之後另一個業務，可以買到手錶。DW, Armani又平又正！
最近做緊母親節精選。

Coulla 係事件主角，我地公司2017年中開業，係香港第一間雲礦公司。一開業就俾人罵到而家。

講blockchain, 比特幣，一係俾人話 Ponzi Scheme, 一係俾人話呃錢。其實我有時都分唔到 d 人都唔知自己係罵緊公司定行業。咁玩新 technology 基本上都預左，有既得利益者，又有人一知半解，口舌之爭，觀點角度，信同唔唔信都係一句，講多無謂。

咁新的market，一定係高風險。你可以照話佢係泡沫, ponzi scheme, 但同樣事實係有人讀緊書已過億身家，有人係市場上3個月贏左幾年的錢，靠炒賣，從事有關行業提早退休的人比比皆是。呢個亦係不爭事實。

一個個貪心的人類，包括我地自己都參與呢場礦機競賽。開始做時幾爽, 掘礦黃金時代 3個月回本。但簡單講，掘礦原理係，越多人掘就分薄左個餅, 之後就 6個月，8個月，12個月，18個月.... 最後同好多概念股一樣，係信仰！呢刻都係！你可能手持一張contract，但我地手持算力一定比你地多。所以我地係站在同一個立場想mining 得以持續。

不過唔係重點，唔講太廢話，我想回應近日一個post。

話說某日為左加強技術交流，公司開左個 telegram group。

其實係一個錯誤決定，唔應該開個 telegram group。雖說係公司 CMO 但其實心知公司 Telegram group, CS 呢個板塊無人手處理，搞到 7國咁亂。 呢度可能亦有群友，如果令你有不暢快經歷，本人係度道歉，之後會親自管理channel 提供更優質內容。

開左TG 之後，就惹來一眾行家打手攻擊，說三道四，煽風點火，虛構故事，粗口辱罵橫飛。諗一諗原來香港金融要咁玩，我都無謂講落去。簡單呢講有班人就係要塑造一個唔尊重，非理性的溝通。於是我地每日解釋，你想像下每日面對大量罵戰，負面情緒，負責同事都唔會上心打理啦，打份工jeh。最後於上星期，我地決定將group 轉為 channel 形式。

之前討論過的內容係下面FAQ

此貼樓主疑被打手煽動為此我地實感同情，奈何每個人都要為自己言論負責任，不能夠無止境散播不實資訊及作出無根據的攻擊。事件確實已潛在左一段時間，不過公司太忙，事件又無真實據，明眼人都唔會信，所以一直無處理。現已發出聲名 解釋事件，並積極考慮由法律途徑解決。我們歡迎用真實身份對話。如果要作文，請留俾作家或到文學區。 唔係每個人作一個故事，公司處理唔到真正要做的事。

呢幾個月blockchain, crypto market 都改變左賺錢方法。有人掘細coin, 有人做不同盤口差價，有人做 Trade Bot, 我地公司就由掘礦轉為幫其他 ICO做 Consultant, 提供技術方案，同埋 Coulla Shop OTC 買賣幣。事件中 500個以太幣亦係當中一個買賣。事件中的樓主（未知身份）如果 portfolio 一項輸左就懶地硬偽造及散播不實資料，實令人失望。

設有即時買賣盤口。

個人認為事件中有不少媒體及朋友已經受到失實事件誤導，對品牌造成一定程度的損害。已經係非道歉可以解決事件，公司現與不同企業提供服務，單單只是本人處理中的項目約10 單，平均每單為 7-8 位數字的 service deal 及VC 投資。如果有任何一單甚至多單因為以上事件而終止合作，我們定當以法律途徑解決事件。

未知樓主身份，只係知搞到咁大家都無謂，太多FF 傷身害人終害己。
公司方面我們會於日後提升 channel 質量，加入不同元素令大家天加了解每日blockchain 更新。客戶保障，CS，項目流程管理，亦係我地黎緊會加強的項目。努力緊，希望俾多少少時間。

生命。

很多事情中我都不能控制，回應其實都回應唔到咁多，只能盡力在崗位做好自己本份。
好啦，話就講完記得吊得細力d。

－－－
簡單 FAQ。

拎錢炒幣故事回應？
炒幣，贏得幾多，就有機會輸得幾多。
作為穩健生意人，明明做market 好多空間，唔會咁短視？
又唔係多又有風險，我地無必要做呢個操作。

合約價錢？
有人質疑我地 service 無心思，其實我地係良心公司。
Cloud mining 當時係有國際公司做緊，我地價錢係 ard 佢地的10%－20% off。
全港獨有 60% Refund機制，客人可以隨時cut contract。我地設計時已想過日後難度增加將面對的問題。
更好笑係，有人拎不同時期的 product 同機價跟我們比較。你今日買iPhone6 同早幾年買都唔同價啦。

點解唔俾晒所有礦機 mining proof and wallet address?
Security Reason，即係等同於我話晒夾萬係邊你聽等hacker 爆。你話blockchain 爆唔到，其實出事好多事係週邊配套。無必要拎客戶資產做澄清籌碼。
另外唔同mining pool performance 會唔同, 轉pool 手續繁複, 我地唔會公開 research and testing data。當然如果 legal 手續上需要以上都可以公開。
－－－

無心搞事，放過小弟

真係我黎, 我馬上就係 facebook 出post 確認。

走啦垃圾
無論你有冇礦機都好
呢盤生意都係仆街

屌你老尾睇avgle 都要比人掘礦！

好尻

嘩 恐嚇

不誠實取用電腦/虛假陳述唔知最高刑罰係幾多呢

真架，你睇多次岩岩出唔切fb post.

無興趣知

好長....

即係升定跌

Okay

Thanks for sharing. 有創業的心，已經好叻仔。加油

係度呃人仲聲大夾惡

睇落好似好多野
但由頭到尾都冇回應/反擊過其他人提出既疑問
咁你出post 黎把撚？

Hi! 我係開post的會員

係屋企等緊你律師信

同時我都會聯合苦主去告你違約
你話退款係隨時 我會保留呢句
有多位苦主4月頭申請退款
結果比你地後加條款 要30日後先退到幣
結果由Eth 300$等到700$
你認唔認後加？

too long didn't read
btw搵食行遠啲

間公司窮到連宣傳費都無？要借連登免費宣傳增加曝光率？

講左等於無講
無答過人地對你既指控

長篇大論廢話

各位大爺係公司聲明阿

上面都有link... 你地didn't read 又要話無...

你靠掘礦賺咗幾多錢？

騙徒！

不如開個你問我答post.
賺左大量cash flow P&L 平手蝕少少, 但cash flow 係要用黎交之後電費。

你係邊個都好
你篇回應都係垃圾

不如你解釋下 之前就自稱有300部礦機
依家又話有百幾部挖緊礦 但係又處於飽和

你地3月尾先有託管服務 2月個訪問話已經有300部 你地識預知未來？

呢個咪你問我答post囉

啫係你掘礦total係平手或者蝕少少？
一個月平均電費大約幾多？

等睇樓主回覆

有趣有趣

Sorry, 佢有字數限制 公司聲名會解釋得多d

網絡流傳關於本公司礦場不實聲明 (II)

本公司自2017年12月起已經幫助非雲礦客戶管理超過200部礦機，當中包括不同類型礦機如市場上普遍使用的GPU rig及ASIC礦機。而現時本公司所有礦場已經是飽和狀態，因此自本年二月份起，我們公司已暫停銷售雲礦合約，四月起已經暫停銷售託管服務。

至於雲礦服務，我們現在約有100多台礦機是用於雲礦挖礦服務，總算力是多於雲礦合約總算力約10%。雲礦合約款項約有5成是用於購買礦機，約4成是預留電費，1成是設置及維護成本。我們公司雲礦系統會挖掘不同類型加幣貨幣並統一使用以太幣ETH作清算並發給客戶。而不同類型加幣貨幣必須使用交易所交換，因此我們不能保證客戶得到的每一枚以太幣都是來自特定礦機或礦池。

坊間有人胡亂誣衊我們沒有礦機並且是使用合約款項購買以太幣分發，當中絕無其事。若我們公司是購買以太幣分發，理論上銷售合約數目是沒有上限，但我們受限於設置礦場的時間成本及礦機數目，因此我們雲礦合約都是一個批次銷售，而且在設置新礦場前，我們必須暫停銷售雲礦合約。

因此，有人誤導別人我們賺取了數百萬合約款項是錯誤的嚴重指控，因為合約款項絕大部份已經投放到礦機和礦場營運成本上。而坊間有人使用我們其中一個挖礦地址並指控我們沒有足夠礦機，是一個錯誤及誤會。

我們礦場涉及數百萬元礦機，基於保安理由，合作條款及保險建議，我們不能隨便開放給公眾參觀。

我們公司除了經營雲礦及託管服務外，還有經營加密貨幣場外交易及買賣，自開業以來經我們公司的交易量已經達到數千枚以太幣或比特幣，而當中主要集中在我們公司的冷/熱錢包及主要交易所錢包。因此經我們交易5枚或500枚以太幣交易是很正常的流量。歡迎參觀我們公司網站 參考價錢及交易流程。

我們公司對於網絡謠言散播者一直採取容忍態度，期望謠言止於智者。但對於最近個別人士大量散播不實及未經證實消息，甚至乎對我們公司個別員工進行人生攻擊(俗稱起底)，我們公司上下感到非常憤怒。對於這些個別人士的行為已經引致我們公司聲譽及實質損失，我們必定會追究所有引致的損失。

我們在此聲明，我們願意提供本公司購買礦機證明，礦場租約，礦場電費單，挖礦加密幣數目，客戶雲礦合約數量，礦場相片影片等各項證據證明我們礦場運作，但我們只會在法庭提出這些證據，我們邀請散播未經證實及不實資料人士到法庭解決雙方爭議，不要使用匿名帳號誣衊我們公司礦場運作，要為自己散播言論負責任。若我們沒有足夠礦機支持雲礦合約運作，我們願意對所有合約作出賠償。但若相反，我們能夠在法庭提出相關礦場礦機證明，散播謠言者必須賠償我們公司所有聲譽及實質損失，特此聲明。

我們在此要求胡亂散播關於本公司雲礦礦場和服務不實消息，及胡亂散佈本公司員工資料人士刪除所有不實言論及錯誤信息。如果相關個別人士認為有爭議，煩請提供真實姓名，電話號碼及地址，本公司律師會處理相關手續，熱切希望雙方盡快到法庭提出證據，解決爭議。

希望大家能釐清事實，不要在網絡散佈不實謠言。

就黎進入法律程序 不便回覆
只能講 account 做事有程序, 咁岩市場升價。

如果有人屎忽痕好似北大單野咁將個po放左上blockchain咁可以點處理

有拓管同雲礦同埋其他投資者的管理服務。

唔係唔想講但其實我唔係operation 太detail breakdown 我都要問下
最簡單計s9 咪 ard $ 20hkd per day.
但香港係有大電量用戶優惠，所以不能作準

你指呢個？無細仔睇 所以政府都怕怕

咁都得

過多幾日咪冇人記得 而家又衝出黎柒

3月只係將拓管放大到public mass market 做。
其實之前有個別會問。

咁又唔得 之前就係咁
發覺只會越講越衰

咁你係咁衰嘛

咁姐係之後要證明 是但問人租個場已經得 幾聰明

都岩 應該一早解釋 但手停口停
你估blockchain 真係咁容易理解咩 每日又要讀下新聞 d 幣出到千幾2千種
讀書考試都無咁辛苦

唔需要

其實點講都會有人插
你問心無愧咪得
純粹睇唔過眼啲人拎埋啲屋企人黎玩起底
低樁🤷🏼‍♂️

嘩真係辛苦你喎
你冇錢收架？

留名食花生

不過你諗到呢啲生意 係幾叻仔

係阿 一開始俾人插到暈
過多 2個月多左媒體報導，好左少少
d 人開始一知半解, 不過都繼續俾人插 而家都係

再過多排都一定係俾人插， 所以已經化左

我地成日搞seminar 講tech，但唔係唔想講 係香港人個個睇回報，講得耐少少都訓晒覺
見客都係咁啦 都直頭俾人stop

有簡單人工lor 但都係燒錢中
因為我地做 ICO 個邊技術人員太貴
要開發個邊業務 就無計 市場由mining 轉型我地都要谷行

其實用幾多電先夠呢
係咪同起一個datacenter 一樣
咁你地個場又有無UPS之類呢?

Blockchain 呢d 機會真係 10年一遇
都有好多partner 幫手ge
我都係打雜

屌佢老母用電話上avgle一陣部機滾撚到
Chur 到部電話死

其實應該都正常?因為始終mining 係愈黎愈難,即使computing power再大都好,始終都係愈黎愈難

其實係每部機計
我地通常計係計抵唔抵 lor，一部S9 咪ard $20hkd 一日

GPU 可能同 datacenter 差唔多
但 Asic 機好食電

利伸： 非operation ＆技術人員

大把呢啲公司 佢都係copy cat
托管服務 個contract永遠唔會跟到difficulty 上升
簡單講: 錢已袋 理撚得你死

專登 taget你

我地真係叫有良心 有得 cut contract
拓管markup 機價個d 不在下話啦

有間 cloud mining 比我地規模大好多的執左
細 Smining 個d 就算啦... 平過市場40% d 人都要買.....

呢行其實仲有好多位好吊鬼

係, 問題係越多人玩就拉底profit, 有profit 就越多人玩

雞同雞蛋先, 一開始無乜人識玩就無問題..
而家好難搞 我地先唔做mining

冇人想知呀過主啦屌你老母

自拍加手寫ID名是常識吧

其實都好敬佩巴打敢去做,始終呢啲新野,個risk都係度
但有無政府/相關監管機構主動接觸過你地?
同埋公司應該有legal department坐陣?

LIHKG 使用條款及免責聲明
6. 會員行為
你同意不將本服務作以下用途：
(g). 將任何廣告信函、促銷資料、「垃圾郵件」、「濫發信件」、「連鎖信件」、「直銷」或其他任何形式的勸誘資料加以上載、張貼或以其他方式傳送。

其實 ICO 主要有2種一種係 security token 一種係utility token。

香港對crypto 態度係相當含糊
但明確表明第一種係唔可以做, 之前有幾隻出事話收回都係咁原因。

Security 例如coin 可以換share, 分profit。
Utility 係可以換貨。

暫時未有，但同意係要監管
Legal 未到department 住但有advisor.

我借朋友account 如有圍規 sorry

摺埋啦無人想知啊當呢度邊度走黎賣廣告

咦 我地個名

咪臭係

講咁多我只係睇到不停重覆我會搵人告鳩你

心諗你告人就告啦， 使唔使上網預告一下我將會告你， 好心就學下方向報做實事

Hi 巴打

打咁多野做乜鳩姐 你間垃圾公司等收皮啦 大把人排隊terminate contract
有料你咪出信告連登仔囉

下下話人垃圾 真係無乜意思
相信你完我篇文 同我睇完你個message 一樣 大家都覺得無意思

係告咪告囉 依家講出黎想大人？

唔知你地有冇巴打們所講嘅呃人
亦都知道人人都想賺錢
合乎情理
但係都係果句
你地推高硬件啲價
掘礦正仆街

其實係好 factal 一個事實，我地已準備中。
但澄清亦係一環要做的事。過往就係覺得無證據，無人會信無人澄清，先越煲越大。唔想事件重複jeh。

我覺得出年有機會回落

再講唔好買任何挖礦合約，根本on9之選

都話左 3月已經停賣
睇post ar 喂

雖然好想睇樓主收皮但更加想睇你班仆街抺黑唔成反被告

爬曬文，成個post全部set曬前設話人地呃9人講到似層層，係就自己拎證據去證明人地坤9你，再唔係去報警備案，而家反而要人拎返證實出黎證明自己係清白？即係有日我去男廁洗手，有條友走出黎無啦啦話我係女仔，除非我拎我條J出黎或其他證明我係男人唔係就告我

呢個係咩logic?

樓豬又好話人呃9你個啲又好，不如大家都收皮啦，打和啦 super

又唔係一定要幫襯你

係"任何"阿

點解唔俾晒所有礦機 mining proof and wallet address?

Security Reason，即係等同於我話晒夾萬係邊你聽等hacker 爆。你話blockchain 爆唔到，其實出事好多事係週邊配套。無必要拎客戶資產做澄清籌碼。

姐係無答過.

你話你 D 肉係 Organic, 如果你無得 Proof 而人地有證據你 D 肉唔係 Organic. 呢 D 係 Reasonable Doubt, 你告唔入 Defame 的.

重有如果你 D 肉唔係 Organic, 但係做到係 Organic 一樣, 唔代表唔會犯法, 相反如果你咁賣肉比人起到係有系統地扮 Organic 係會更加大件事.

Blockchain 最大樣野係個 Ledger 大家都睇到, 根本唔會話有咩保安問題. Crypto 最大問題係 Non-Reversible. 真正保安問題係現實被強制下將 D Crypto Send 走就無. 玉皇大帝都最唔返.

相反我想知香港點街 SFC 唔做野做 Audit. 咁同行有政府睇實又唔怕保安又可以被政府認證. 呢 D ICO Crypto 牽涉到錢就已經要當係 Financial Product. 所有 Option 都應該 Regulate.

周街都 ICO, Blockchain 更唔係咩難事,
點解講到咁複雜 ..

Sorry 大佬
我某程度都認同 好contract 好難買。
係賭大細

on9

屌你我話撚知你呃人 我淨係知你有份炒撚貴晒d graphic card

TLDR

無錯, 係chain 上面係無可能爆到。
但hacker 係會track 大量銀碼wallet 做target 。

Physical server, network 都會有 security risk，係唔會搏。
所以講得無錯係，佢拎我地一個wallet address 黎講係唔fair。
Should be he proofing us, not we proofing we are clean.

監管仲灰色緊。 如果監管就間接承認crypto 係financial product。咁就會唔同晒玩法。
各國都睇緊方向

3月講到宜家 一張礦場角落既圖都出唔到

好大反應喎

公關災難

就黎進入法律程序 不便回覆

下星期出俾你好無

搞手只求打個和，大家開開心心

人地懷疑下就告人 大財團真係惡

遲下平放d display card比咁多位巴打玩啦

Lm等睇樓主仆街踎監

2隻小學雞爭住舉手要告俾老師聽咁

咁撚型屋企等緊收信就pm樓豬自己個名同收信地址，戴住囗罩叫人認住你個樣 on9仔

Between有冇中文老師話到俾我知申請係咪就=即刻有嘅意思？

同意阿
我只係小薯仔 無啦啦俾人起底 仲要造我

原來樓豬間公司係良心公司黎架

媽咪麵想捐哂副身家俾樓主也

以你公司賣合約既算力 最少都有幾百部礦機吧

點解事情發展到今日都仲係一張相都出唔到？哈哈

解釋下

好撚憎啲乜撚野掘礦 全撚部都係垃鳩圾呃人既

死全家啦你 屌你老味

不出一個月 呢間公司可以倒閉

而家價好咪跳出黎狗吠囉， 反正退曬錢你都有差價食左， 冇謂上黎串串貢賣免費廣告啦正仆街

公司跑出係因為好快地已經set 好場
場地設計公司保護的資產之一
你估真係開幾部冷氣就可以放幾10部機咩

不過其實你係媒體雜誌都見過啦

客戶退錢我地係蝕的
我唔係想做免費廣告 當然有都好

factal 字都唔識多隻 淨係識旁門左道呃人錢

Sorry 讀得書少打錯左
罰抄100次
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual
factual factual factual factual factual factual factual factual factual factual

本來都係食下花生就算 點知見到樓主啲態度閪到

你邊撚度有蝕呀仆街
錢收左， （如果）你真係有機， 部機會不停有產出， eth 個價呢期咁靚， 蝕係邊？ 現金流少左但你assest冇少到， 蝕你條命

其實你都係計出手變真錢個下 而家個價又唔等於下個月個價
少左客戶 少左現金流
Assest 不嬲係我地, 點解唔係蝕左?

Sorry 閪親你，只係想停止 d 不實消息
之前無咁閪的 就俾人閪
香港地真係好恐怖

少左客戶係你自已生意手法有問題姐， 而家出免費post屌客？ 你都幾大枝野嫁喎

你唔係西人又點會比人西到呀

場地設計有幾保密？冇人話開冷氣就攪掂
香港有攪礦場果幾個全部都有post自己礦場d相出黎，片都有埋
外國果班miners直頭帶埋你入去個礦場, 成條片post左上Youtube任睇
你個場有咩咁秘密唔俾得人知？
有機咪post出黎囉
冇機就話冇得post姐
你上雜誌得果幾部一眼睇晒，唔係得咁多呀？你賣左好多合約，果度好多算力架wor

個度講緊幾百萬 全部asset 加埋成千幾萬 asset
我相信我寧願做少d 生意都唔想 Risk。

我地有開放個別小型礦場 你知架
客戶可以上黎睇架。都有近40-50部。

不過我地都考慮緊發唔發放相片出黎。

Sorry

出相啦,講咁多做咩

睇人仆街最開心
最好間公司清盤

公司係咪真係有機，你自己心照啦，仲喺到大聲夾惡，俾幣個address己經出賣左你

加埋樓主間垃圾交易所個價都同人一樣西過人

我比錢myeth果間好過啦, 西人西價

唔會

連算力個dashboard都俾唔到出呢，photoshop都懶得整

有乜Risk?

唔係叫你post個礦場地址出黎俾人上去爆格

而係post張相出黎，影下個場入面真真正正有幾百部機，係你地公司既機

就係咁簡單，香港個個礦場都做到，點解你做唔到？

唔係講緊40-50部，而係最少有幾百部

屌你個咀呀我,你不如咪撚應,直接copy上邊段野

收左咁撚多現金， 清盤佢係換個殼改個名一樣橫行 點講佢都冇可能輸， 頭先仲好意思講蝕， 真係蝕你老母

Dashboard 咪知道 wallet 咪知道 pool
係文章解釋左啦

公司唔係要做清盤，我地要做有規模公司。
要走上個月都走左啦 跌到咁

Pump and dump

果邊比人踢爆左冇幾百部腦,佢要證明有既話最好就PO數據,再唔係搵條友仔企係到影相,影足咁多個場 咁撚簡單可以保住公司個名,我拿拿林做啦

咁怕比人知個場？你個場唔會冇輪班staff, 冇CCTV , 冇買到property保險掛
咁撚怕比人知， 只有一個理由就係拎唔出

就咁喺google都搵到大把圖

但佢地就係俾唔到

不如影個公司logo呢睇下

ching好波

上網求其搵張圖就當係自己礦場?

同呢張有乜分別？

多謝
有圖啦 個post 係咪可以完

呢到都有

你做乜上Google偷圖當自己公司d機？？？？？？？

你仲未回答我上面問既問題

笑撚死

快d解釋

好了， 用假圖扮係自已， 咁而家所有人都可以質疑你間公司講大話了

真係好想知，買幣派俾客，洗唔洗坐

以為諗到條好橋，點知係屎橋。

一壇野都未攪掂，仲諗住ICO，有無咁大咬

屌好撚柒
樓主肯收皮未？

笑撚死人，求其google張圖就想瞞天過海，當連登仔係你啲客咁易呃咩

回應下啦
定上面張圖係出自你公司啊

你地一陣搞到樓主又要開新分身話呢個post樓主係假扮抹黑嫁啦 真係辛苦了

《盜竊罪條例》

欺詐及勒索

(1) 如任何人藉作任何欺騙(不論所作欺騙是否唯一或主要誘因)並意圖詐騙而誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而導致—
(a) 該另一人以外的任何人獲得利益；或
(b) 該進行誘使的人以外的任何人蒙受不利或有相當程度的可能性會蒙受不利，
則該進行誘使的人即屬犯欺詐罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。
(2) 為施行第(1)款，任何人如在進行欺騙時意圖藉所進行的欺騙(不論所進行的欺騙是否唯一或主要誘因)誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而因此會導致該款(a)及(b)段所提述的兩種後果或其中一種後果產生，則該人須被視為意圖詐騙。
(3) 為施行本條—
不利 (prejudice) 指在經濟上或所有權上的任何損失，不論是暫時性的或是永久性的；
作為 (act) 與不作為 (omission) 分別包括一連串的作為與一連串的不作為；
利益 (benefit) 指在經濟上或所有權上的任何獲益，不論是暫時性的或是永久性的；
欺騙 (deceit) 指就事實或法律而以語言文字或行為作出的任何欺騙，包括與過去、現在或將來有關的欺騙，以及就進行欺騙的人或任何其他人的意圖而作出的欺騙，而在本定義中，行為指任何作為或不作為，欺騙則指蓄意或罔顧後果地作出的欺騙；
損失 (loss) 包括未有取得可取得的東西而引致的損失，以及失去已有的東西而引致的損失；
獲益 (gain) 包括藉保有已有的東西而獲益，以及藉取得未有的東西而獲益。
(4) 本條並不影響或修改普通法中的串謀詐騙罪。
(由1999年第45號第3條增補)

原來最高係十四年

快d回答我上面問既問題

同埋解釋點解香港個個礦場都影到自己d機既相作証明，點解你post張Google偷圖 然後就想完左個Post? 立刻解釋！！！

whatever la, 唔會影響澄清

我好清楚講到明
1) 已在各大媒體揾到圖資料、不同場合媒體發放過 （已發放過、已發放過）
2) 一直開放礦場俾客戶參觀 （一直開放、一直開放）
3) 客戶一直收到ETH（一直收到、一直收到）
3) 更多資料會在 legal process 中提放
4) 更多圖片在 google 揾到

你班on9仔仲係度間接幫人宣傳

拎到圖出黎你地真係會收聲

記住如果拎到你地個個都有份幫樓豬做免費宣傳

我真心懷疑你地叫人拎圖拎proof個啲都係低能弱智，可唔可以每人俾個智力測試嘅report我去證明自己係正常？唔好唔俾呀，唔係我開post話我踢爆左你地原來係弱智又冇report去證明自己清白

都唔知你up mud

1999

如果佢真係清白，免費幫佢宣傳又點話

哦冇，話你on9啫

為左真相，還樓主清白，俾人話on9又有乜所謂

好想樓主拎到證據出呢，等我收皮

想問下扮掘礦但其實買現貨個度澄清左 無追post

巴打 近日我都開咗個公司臨住學下野又打個和咁
可唔可以教下我
依家個規模大概咁上下

無答過

樓主出黎啦屌你，潛水潛到地核定唔夠膽回應呀？
仲有，樓上個咩lalalaland 係樓主d fd? 樓主自己用google 圖片去"企圖"誤導消費者喎

冇，樓主一直話有幾百部機 依點冇應

on9先買contract
difficulty升得咁快一定追唔到
如果有信心隻crypto會升做咩唔直接入貨
點撚解要比錢你賺先

唔好扮睇唔到，立刻答上面既問題
你作為創辦人絕對有責任出黎解釋得清清楚楚

即係咁，要引用都查一查Andy warhol句原文先

我都可以話我有100000部機

咁多個巴打追問佢要相

佢竟然求其上Google偷張相當係 然後就想完左個post?

你覺得點解？ON9都見到發生緊咩事

樓主應該係fb同班傻鳩一齊打梗飛機

純粹覺得你地要人拎證據證明自己清白係好on9嘅事仲幫人做埋免費宣傳

唔post都算如果假圖就只能講真係幫你幫到盡喇樓豬

做乜唔澄清咁奇怪 一路只係話有派ETH
同埋想問多樣野 given that 樓主因為法律程序 唔肯出相 其實有冇可能可以用較短時間扮到有300部機

但係有人睇準呢一點，以為自己好醒，連雞棚都唔搭

由於聲稱該公司負責人之樓主於連登用一張在google能夠搜尋得到之礦場相片作為回應一眾網民基本上可以質疑其公司有否真實礦場。 我未見過咁蠢一面話想告人誹謗， 一面用舊石扑落自已度

其實官網一直都用緊google好耐
我產生懷疑仲話想告我

先sd去間大學度話有人偷圖疑似從事呃人活動， sd比大學法律部

好撚慘。餓撚住做就摺撚埋佢啦

唔係本人會唔會俾人入老不？

係呀

樓主唔係自己fb認證左？

sor我未睇，唔好意思

樓主自己開完post再深潛 識玩

會唔會太柒
Hkcc仔扮poly都未夠
仲要傻閪用假圖

LM

垃撚圾仲夠膽開post

你開得post就預左同公眾解釋清楚, 如果扮野同潛水肯定被屌一世

柒夠未

做人無公關 食屎架喇

澄清左啦 你無睇到岩岩張礦場圖咩

原來官網d圖係google返黎
笑大人個口

唔出聲過幾日都冇人講，又可以繼續unun腳收錢
係要走出黎柒

Hi 創立Coulla 掘礦公司的Ronald 同你d叻仔朋友潛哂去邊

有圖啦 個post 係咪可以完

苦主大聯盟呢

樓主你準備下半生都係監獄過啦

樓主好撚廢

7.7

過街老鼠 900 幾個負皮 咁撚串上黎開post挑機 搞大件事 一陣有媒體注意到
你幾間公司都一齊收皮

食屎啦
呃人呃到你咁
生仔冇屎忽

入冊驗屎忽啦

樓豬要悔氣都唔好求9其貼圖，明知個個都圍插緊你，貼真圖呢度啲人都係唔撚會收聲何況假

不過真心，苦豬係唔怕人告就快啲俾個地址同名人好等人易啲搵到你；你要告人就快啲搵齊人行動唔好又掛住出新post搏支持，行動左先上黎打飛機

樓豬柒就一定架啦不過結果就等官定，假如真係冇機你就抵撚死 如果有的話抺黑個個仲抵死，因為蠢人一向都係抵撚死的，自己on9要怪誰

乜Del tg gp
又post 假相
就係你地呢啲人整臭香港幣圈

佢拎到買礦機既單出呢，都話佢好野

希望唔好衰多樣 偽造文書

諗住睇完解釋會有一個清白
點知睇睇下有偷圖
當冇左誠信往後點解釋都冇用了.....
只能食花生

樓主仲要低能到貼埋自己其镊公司出黎俾人一次過收皮

老老豆豆，Ronald 哥你係咪其他公司間諜？你呢場公關災難真係搞得有聲有色！

本來見到另一個post都覺得佢地真心膠，以為你會解釋好，點知仲要咁叻仔偷埋圖。

真心想同你學習，去到新公司記得帶歇細佬搵下食，我都想學下點可以搞場咁靚仔既公關危機

偷圖會唔會柒咗少少 真係當連登仔on9?定當你自己on9?

可以扮到幾時

一朝得志

懷疑真係有人會傻到咁
不過無他嘅
一個局就搵到5球
仲唔係以為成個世界都係傻仔
仲夠薑擺假圖

條傻仔點解會覺得一張GOOGLE搵到GE假圖可以呃到連登仔
有圖啦,個POST可以完啦,推到樓主仆街

以為借機博宣傳好醒

我而家真係知你係呃狗人
你唔自己彈出嚟柒真係唔知

人地屌你唔夠機, 有部份係買幣黎派
但你來來去去話有幣俾人
咁你姐係夠機定唔夠機先
其他果啲講咁撚多托柒呀?

仲話數碼市場策劃公司ceo
人地交間公司比你宣傳會點
唔好賴人累到你無左生意
見到你開咁既post我都走人啦

大家俾少少時間樓主搵人借場影相啦 唔好咁快挖擊佢住

佢有邊啲生意伙伴啊,快啲SD比佢地等佢地睇下樓主幾咁柒

夠薑上黎財經台呃飯食

呢到d清閒閒地都幾球身家呀 個個都卧虎藏龍黎架

真係買棺材唔知訂

人地BNI有法律專才wor
我睇係城市論壇班法律大師

PCLL都唔知有冇考既city仔

佢d錶買唔買得過嫁

希望樓主唔會咁做: "最後拆唔店, 搵個operation IT 9出黎祭旗, 然後出聲明話經查證後, 發現的確有員工擅自買幣派, 已將該員工辭退, 並會加強內部管理及溝通, 事件已進入法律程序, 不會再回應。"

利申: FF

Ko Chun Man個post大家估可以留到幾時？

咁樣就俾連登仔逼到你出假圖露底
呀CEO唔好咁柒啦

咩知道個wallet 就有security reason 會比人hack ...真係當大家on9...係etherscan不斷禁from就搵到源頭啦..係blockchain 所有大戶address都check到係heck 都未輪到你啦

所有交易，係公開
如果禁就hack到，佢公司就係垃圾

利申:LM睇水魚，總有人信

仲未有人報警既?

然後再發聲明：呢個post既樓主係假冒，會採取法律途徑追究

自己攞黎柒

FB被hack

留名

巴打係咪有同steam合作

LEGAL ATTRIBUTION
©2018 Valve Corporation. Steam and the Steam logo are trademarks and/or
registered trademarks of Valve Corporation in the U.S. and/or other countries. All
rights reserved.

如果未經許可，把他人的註冊商標或類似和
容易引起混淆的商標，用於相同或類似的貨
品或服務，即會構成侵權。

任何人如未經許可使用跟某馳名商標相類似
的商標，即使是用於不同類別的貨品或服
務，也可能構成侵權

已經del左

老實講我係信有機嘅, 之前發曬聲明話唔會出圖，然後轉頭出張基本上一search關鍵字就會search到嘅圖出黎似係悔氣想人收聲多，不過that was a bad move 實俾位人入

一切睇結果，樓豬唔會做到我生意，不過唔好令我失望呀我堅希望你告得入班死蠢誹謗架

間公司冇PR

咁你都幾真心膠，如果係有機既話，點會啲幣要買翻呢

明知blockchain 個address會一層層查得翻出呢

話咩會比人hack仲on9，中本聰個address上網不搵高搵到，有成98萬個bitcoin，以唔見佢比人hack

咁你都幾真心膠，如果係有機既話，點會啲幣要買翻呢

明知blockchain 個address會一層層查得翻出呢

話咩會比人hack仲on9，中本聰個address上網一搵就搵到，有成98萬個bitcoin，又唔見佢比人hack

都唔講買礦機既單據，連算力個dashboard都俾唔比到呀陰公

食食下花生見到樓豬上網求其揾張圖就想交差笑左出黎

真係夠朋友先講得出

睇咁大篇野都唔知嗡乜鳩
係咪我理解力有問題
成個層壓式sales柒頭

就係你呢D死仆街炒貴曬display card價錢？

哩點要幫樓主澄清下唔關佢事，因為佢根本就冇買過礦機

人做騙子你做騙子 警嫂全家呃左5千萬 你呢？

垃圾

而家佢仲告到人誹謗我切， 自已貼假相出黎比位人入

我諗條友一時失控自己衝出嚟開post以為好威威
點知自己自爆用假相俾人發現
而家公司其他高層知道咗叫佢收手唔好再衝出嚟柒

佢都話自己唔係技術人員 應該都係個啲識少少得把口氹人買ge人，難怪連google都唔識用

狀紙呢？

記者朋友

幾部機話炒貴

推 啲機應該放晒落地核

龐氏

講事實就唔係誹謗

笑到仆街

樓豬呢？

打手都潛曬水

笑撚左
我look落少少見樓豬話facebook會出post
Click入去點知佢真係出post
係話告鳩樓豬

好地地解釋咪算
做乜柒上網偷圖當自己
你以上所講既野仲可信嗎

BNI Driven Chapter
唔知入面啲會友點睇呢？

你可唔可以quote返邊度話佢地啲coin要自己買翻？
呢個唔係個個苦豬一開post就自己講到似層層但冇任何實質證據個啲指控 ?所以咪話睇結果，到最後你估中真係咁咪你叻仔囉，估唔中你地個個咪on9仔人講乜你信乜囉

都係個句，有冇proof一回事，係咪有義務俾你地睇又一回事，所以我話做唔到我生意係就係純粹手法問題同或多或少因爲呢一點。反正真係告得成遲早都要show出黎，係睇唔過眼啲on9仔唔撚計數而家上黎打句”懷疑”乜乜乜就以為唔撚洗負責任同個個未審先判

歡迎話我係打手

冇睇facebook,咁其實樓主係咪間公司啲人？
定還是開post失敗所以扮晒野

sd左封email去steam舉報佢有人侵犯商標

除咗顏色 真心睇唔出有咩分別
等睇比人告到甩褲

估唔到呢單嘢可以花生咁耐

有冇email template? 開心share

又係BNI呢d垃圾會員

睇啦打手，link到幫你搵埋

90後懷疑創立詐騙挖礦公司 Coulla 獲利數百萬 各大媒體炒車幫手賣廣告 推市民落火坑

由呢到開始睇

以下係coulla 派幣既ETH地址
0x1a055e4ab7359713154580a5d5c7aaebe1781574
係入面會見到唔少係exchange 傳入黎既幣 數目都唔少
我地搵到其中一條係挖ETH既地址 我地望望先

媽，好柒呀！

IT狗玩下bitcoin扮金融才俊 bitcoin無形資產黎咋

係有自己入貨嘅，呢度我自膠
屌既然你都話我打手咁我又想問我自己買左棵菜係咪等於我冇幫你去種？
戴返個頭盔先，我冇話過樓豬一定冇呃人，由第一個留言都係話你地”懷疑”就當 ”事實” ，個撚個柯南上身咁

所以咪話咪撚嘥時間，報左警未？我堅係想知到最後樓豬杏加橙定賭埋撚話冇機個啲切柒 。成日淨係上黎打飛機，心動不如行動，苦豬聯絡左樓豬未？人地在名你在暗就咪懶型話唔怕人告啦，人地真係告你同時自然會還埋你公道

其實我只係想食花生同speed up件事

滾啦你老母

Ronald!!!! Where are you
如果我係你間公司啲客，睇到你啲處事態度...
嘻嘻

歡迎瀏覽聯合財富情報組的網頁。這個網頁旨在讓香港市民（尤其是金融界從業員及非金融企業及行業包括：律師及會計師、信託及公司服務的提供者、地產經紀、貴金屬及寶石交易商），對打擊洗黑錢及恐怖分子籌資活動的法例，以及有責任舉報可疑金融交易等課題，有更深入的了解。

成間公司啲圖都係偷返嚟
不論網站圖示 專業團隊嘅相 定係掘礦機

回頭是岸, 再係咁, 會折墮

做咩要咁大個戴頭盔

淨係個post 既處事態度、假圖、一句法律程序打發人都已經好有問題
有合理懷疑先要討論

支持一夠料就報警
唔夠料點逼都逼唔到人報嫁

要戴咁大個頭盔*

到目前間公司已經搵左幾多錢?

不推不是人

欺詐及勒索

(1) 如任何人藉作任何欺騙(不論所作欺騙是否唯一或主要誘因)並意圖詐騙而誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而導致—
(a) 該另一人以外的任何人獲得利益；或
(b) 該進行誘使的人以外的任何人蒙受不利或有相當程度的可能性會蒙受不利，
則該進行誘使的人即屬犯欺詐罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。
(2) 為施行第(1)款，任何人如在進行欺騙時意圖藉所進行的欺騙(不論所進行的欺騙是否唯一或主要誘因)誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而因此會導致該款(a)及(b)段所提述的兩種後果或其中一種後果產生，則該人須被視為意圖詐騙。
(3) 為施行本條—
不利 (prejudice) 指在經濟上或所有權上的任何損失，不論是暫時性的或是永久性的；
作為 (act) 與不作為 (omission) 分別包括一連串的作為與一連串的不作為；
利益 (benefit) 指在經濟上或所有權上的任何獲益，不論是暫時性的或是永久性的；
欺騙 (deceit) 指就事實或法律而以語言文字或行為作出的任何欺騙，包括與過去、現在或將來有關的欺騙，以及就進行欺騙的人或任何其他人的意圖而作出的欺騙，而在本定義中，行為指任何作為或不作為，欺騙則指蓄意或罔顧後果地作出的欺騙；
損失 (loss) 包括未有取得可取得的東西而引致的損失，以及失去已有的東西而引致的損失；
獲益 (gain) 包括藉保有已有的東西而獲益，以及藉取得未有的東西而獲益。
(4) 本條並不影響或修改普通法中的串謀詐騙罪。
(由1999年第45號第3條增補)

佢可以同樓主入去玩 菊花blockchain，整埋ICO都仲得

再幫佢澄清下
樓主話有~60部俾人影咗上報紙架
係差咁幾百部連影都唔見
所以可以屌埋先

報紙得20部到 何來60

佢地仲諗住ICO，挑戰埋SFC

真係醒目仔

樓主po假圖，誠信已經破產，冇野好信
警留返比當事人去報

咁我真係唔會知有機定冇機 我淨係話唔好未審先判。爬返文樓豬根本就係似小朋友懶係幽默咁發脾四求其post張圖上黎敷衍你地多過似你地傳譯咁，樓豬係on9但應該未會on9到本身乜㭍都唔講轉個頭就同人講自己呃人

但當然冇人會願意希望樓豬冇事所以冇人會consider呢一點。所以我話係bad move,明知係度啲人一見商家就吠左先

有你所謂合理懷疑就應該直接備案, 唔係上黎搏同情, 你他日贏左再上黎拎光環都未遲，但如果輸左今日講嘅就係誹謗，我又睇唔到係咪加”懷疑”兩隻字之後就講乜都唔洗負責任

你話我戴咁大個頭盔又好,我都係講如果,而你地個個講到切柒之痛似層層咁, 唔係柯南仲唔係金田一

不過勸樓豬假如第日真係冇事就請返個pr同唔好再衝出來柒了

打咁大段野出黎諗住澄清 最後比連登仔激到亂講野 真係笑死人

樓主都未出黎澄清 可能係比特大陸偷佢圖呢
一係就steam偷用左佢設計

用番你個打手logic

唔好未審先判。爬返文樓豬根本就唔似小朋友懶係幽默咁發脾四求其post張圖上黎敷衍我地，佢係真心覺得過到骨

審咗成個post啦喎
唔知就爬文啦

唔好未審先判，明眼人一睇就知steam偷用佢地公司d圖啦

樓主負評已經升穿左以太幣歷史高位
估唔到頂

啱喎，呢度個個都當自己係法官

串謀詐騙: 普通法

根據《刑事罪行條例》159A條, 除了串謀詐騙仍屬違反普通法外, 其他的串謀罪行已被法例條文取代。 串謀詐騙是控方經常選用的一項控罪因為此控罪可針對任何詐騙犯罪行為。當兩名或多過兩名人士同意進行一項犯罪活動，已經構成串謀。串謀者無需彼此認識。有時控方會建議控罪為串謀或實質罪行(substantive offence)。我們所有律師都曾在不同級別的法院為被檢串謀詐騙的人士辯護，亦能為面對要被檢控的人士提供法律意見。

lalalaland 同樓豬一齊整 菊花鍊 ICO啦

用兩登做pr=玩火
話自己做dm都唔深明呢個道理

係呀唔係黃絲就一定係5毛, 懶係識法律咁 on9仔, 香港果然係唔可以有相反意見
叫你用下個屎忽諗下多角度思考，諗下at this moment who to judge變串謀詐騙, 香港靠曬你喇

見你咁上心，提醒下你姐

條lalalaland都真係幾似打手
幫埋人扮中立幫人答埋點解用假圖
心諗你咁叫客觀， 收皮啦碌柒

我話而家係未開file冇人知有機定冇機，反而你地仲上心過我，唔撚可以有討論空間你就收皮啦柒頭

做打手做到你咁ON9都有既，人地搵左咁多野去推論佢係無機既，咁佢地公司係咪要俾多d資料出呢証明佢地係有機呀，DLLM

到目前為止，佢地無一樣野拎到出呢，咁係咪好可疑呀。你條ON9呢，成日話人地未審先判，乜9個個係法官。

我都想佢拎到買礦機既單出呢，等我可以直接收皮，柒出宇宙 。

樓主轉完D錢未
支持樓主盡快破產
等睇苦主一個仙都無得收
winwin

真 出面人人都發夢又唔見佢咁肉緊

有少少智力都知道發生緊咩事

有冇熟悉法律既巴打可以話俾大家聽

如果有一場金額上千萬，數以百計受害人既龐氏騙局，定到罪 攪手要坐幾多年監？

Ronald Ng 係咪盲撚左睇唔到？咁撚大隻字都睇唔到？定係已經驚到死撚左？一開波好撚鳩屎架wor

一俾人叫佢影兩張礦場既相即刻鳩縮到唔撚見左人，有冇人知點解？

你唔撚識中文就走返入幼稚園重新讀過啦, 唔同意你就係打手, 咁你又一定係on9苦豬啦 玩咩投資吖傻仔，蠢就返去幼稚園學返1+1先啦，乖

告得入就唔撚信個官唔會逼佢地拎proof出黎，你又乜水？輸好多錢呀傻仔

分身？

真心 令更多人知掘礦業既運作有咩問題

就算唔係e 間公司
本身賣算力合約個朵早就臭曬
連登又唔係宗教組織咁一言堂
係Facebook留個言有疑問就刪除報警
求個道理姐 花生友又唔係苦主

你咪當我係on9苦主囉，如果唔係條友同你咁L串，我會咁落力 。

明明性質係你問我答post

唔答唔等於其他人野蠻

你咪當我係打手囉，如果唔係呢度個個同你咁L串，我會咁落力

講真樓豬咁柒，有冇打手同最後有冇呃人都已收皮，但就係你地個個用個on9 logic，質疑人係自己搵證據去證明人有罪唔係叫人證明自己係清白，你地冇權，得官有，講完。

快啲告晒兩登
成功爭取一人一封律師信

留名睇打手

苦主已經做哂可以做既野，咁點解你地公司唔回應下呢。

苦主自己on9係事實
人地公司有礦機同無礦機都係派咁多
個個投資失利就想解約
證據又唔夠力
只係懷疑又話要起底

見到個個問
xxx算唔算有罪
xxx可以判幾多
笑鳩死
家陣嚇邊個
成班小學雞咁
一係直接報警

我都贊成早啲報警，好似呢單咁，攪得來都要半年時間

請問係乜野engine??

推爆你老母個post

系牙

唔通樓主比人ban左？

以前官方group未Del
D懷疑打手最鐘意就係打完一大篇偉論 最後打一句 歡迎話我係打手

係咪想比個官睇 "你睇下 網民都係認為我是旦POST張圖玩下"

我果陣真係信相圖係你架 同埋信STEAM同你地合作架

唔記得轉AC?

Push

唔小心推左一下

HELLO

新證據

同算力唔同派飯 比人抽水都唔知

pish一pish

Ronald FB 已經DEL左個POST啦 我地係到重溫下

分身都潛埋水

lalaland 呢

準備搞緊清盤啦班撚樣
咁搞法好快有媒體上門報

Coulla 掘礦公司的 Ronald 呢

🍉

分你老味咩 清唔清盤點解會關我事 你地講黎講去又冇人報警，苦豬又淆底怕人知你乜水，一係告人先一係俾人告先，我講黎講去又係呢句，你地又一味打飛機 你唔悶我都悶
定係其實你係好寂寞想搵人傾訴？

小心月尾無糧出
老細夾埋d錢走佬收皮
到時你咁努力都係一蚊都無

幫手解困... 如果發展到比人hack 轉做受害者, 血本無歸, 東山再起... 行唔行得通

Hi! Where are you, Ronald?

唔講仲以為係你公司環境添

左抄右抄
D圖算唔算誤導???

Ronald 上水啦喂

弱弱一問, search 下d新聞, 有間香港做以太找換叫myerhshop... 其實後面都係做同一樣野, 呢單今次重新包裝又話contract又話自己有機?

同D IT佬吹下水, 如果咁gei size datacenter 場租都要十幾廿萬一個月

仲未計 mining 咁大食power consumption

一定係比外國網偷圖

聽聞好似準備清盤走佬

之後開多間新ge

識計數都知無可能啦
成本6萬 賣4萬比你

結果派都抽勁多水

究竟間公司已經cap左幾多水??

佢賣左成百份contract
每份3皮至4皮
起碼400粒

可惜個餅太多人分

騙徒手法層出不窮

推

而家點？

fb post都删埋 封埋唔比人留言

真係唔跟進唔得

身有屎仲學人上黎開post先好笑

人唔要面

條柒頭去左邊

咁樣做公關唔怪得d公關公司咁好賺

講完一大輪都唔知佢講乜

推到佢老母代仔贖罪

定時推推

其實呢d嘢，每次只要唔出嚟柒就無人會記得。
點解要衝出來？威d架？

定係幫佢開番個FB

告左人未

Ronald 上水啦

Ronald～ 去左邊呀？～～～

推下先

冇曬下文喎，樓主唔係報警咩